她自願當艾米麗的名媛間諜，完全贏得了她的芳心。 《吉爾莫女孩》每集排名|Constance Grady | 2020年10月6日|Vox 
 許多人求助於vpn或虛擬專用網絡，認為它們可以保護你免受窺探者和間諜的傷害。 免費的vpn對你的隱私有害|Zack Whittaker | 2020年9月24日|TechCrunch 
 然而，招聘和留住有能力開發這些工具的人才在很多層面上都是一項挑戰，尤其是在間諜機構無法與硅谷的薪酬、聲譽和專利相比的情況下。 美國中央情報局招募技術人員的新口號:更多專利，更多利潤Patrick O'Neill, 2020年9月21日，麻省理工科技評論 
 由約翰·大衛·華盛頓和羅伯特·帕丁森主演的穿越間諜驚悚片《特尼特》原本計劃在夏季上映，預計將成為今年票房最高的電影之一。 《特尼特》終於上映了，它會讓美國電影院重新煥發生機嗎? 2020年9月3日財富 
 通常情況下，沉默和保密是間諜行業的固有特徵。 建立了一個間諜軟件帝國的人說，是時候走出陰影了 
 它本質上是一部間諜劇，但你們從來沒有真正上過頭條。 《射手》創作者Adam Reed洩露了第六季的秘密，從超現實的情節到isis後的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 萬眾期待的第六季將於2015年1月8日晚10點在FX開播。 《射手》第六季獨家:觀看六個“認證”視頻，並觀看FX系列的新關鍵藝術|Marlow Stern | 2014年11月24日|DAILY BEAST 
 電影在特柳賴德首映後，你被伊朗國家媒體指控為“猶太復國主義”CIA間諜。 喬恩·斯圖爾特談論“玫瑰水”和“小雞-t”民主黨的中期屠殺 
 “一日為間諜，終身為間諜。”他的朋友回答說。 這是一句蘇聯人常說的話。 柏林牆的倒塌如何讓普京變得激進|瑪莎·格森| 2014年11月9日|每日野獸 
 情報機構和軍方在伊拉克建立的聯盟將永遠改變美國的作戰方式。 國安局如何成為殺人機器|沙恩·哈里斯| 2014年11月9日|每日野獸 
 艾米·德魯經常能從她的朋友看不出一點可笑的地方看到幽默，這是事實。 玫瑰園的篝火女孩|瑪格麗特·彭羅斯 
 弗朗斯派了一個女人，化裝成乞丐，去打探這個位置; 但布魯斯識破了他的躲閃，間諜招供了。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 4月25日，我們在付出了代價之後才知道，用海軍望遠鏡在一英里外的海面上偵察陸地意味著需要很大的信任。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 許多德皇的間諜曾試圖窺探那裡，結果被逮捕並被判處長期監禁。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 誰也猜不出阿斯圖裡亞國王在哪裡，密探完全是去執行了一個錯誤的任務。 王冠的重量bbb弗雷德·m·懷特